［求助］換完display card畫面不斷有紅色一點點

頭先換左張MSI 1070 gaming X 代替舊嗰張asus 750，插左電更新左driver，但係畫面就不斷有紅色一點點，想問下我係唔係要攞去換先搞得掂？定係我做漏左啲野？麻煩廣大神通既各位解答一下

9成9換得

今日下奏先買，又會咁易出事

有無試過DDU